有一位手足好需要大家嘅支持 代post

有一位手足好需要大家嘅支持 我爆咗開唔到post

上庭手足有嘢想同大家講
聽日就係裁決，雖然係水官負責，但係我亦都已經作咗最壞打算，放心我承受到，對比上到區院嘅手足嘅刑期，我呢啲唔算係啲咩。
我希望假如我真係入咗去，大家可以帶着我嘅意志，代我繼續行落去。
嚟到呢個月，尤其是呢幾日每日，我都諗返起上年呢個時間香港發生咗啲咩，呢一切真係好難捱，我更加試過12號夜晚聽返中大MV版嘅海闊天空聽到喊咗。上年經歷過腥風血雨，隨時要面對生命危險，但係我會覺得我係做緊有意義嘅事，我係為大家嘅夢想而付出，我係保衛緊香港嘅核心價值，所以我真係寧願返返去上年，都唔想好似而家咁樣咩都做唔到。
由踏上呢一條路開始，我就知道我唔會行返轉頭。唔好再相信一國兩制呢個謊言，中共根本就係騙子，同佢哋提出五大訴求佢哋根本唔會接受，因為咁樣等同我哋只係搏緊佢哋嘅同情求佢哋比我哋，但係雙普選係基本法一個莊嚴嘅承諾，佢哋憑乜嘢要香港人同佢哋談判。既然呢個大話已經揭穿左，佢哋都已經weh爛塊面，咁樣我哋根本冇可能再喺佢哋手上面爭取到啲咩。
要香港重光，用革命嘅方式獨立，真係唯一出路，但係我哋香港人呢個民族一定要自強，先至可以做到。所以我希望大家唔好放棄，我相信總有一日會喺街頭同大家再見。
民族自強 香港獨立
光復香港 時代革命

丸
17/11/2020 （1118裁決前夕）

#0925屯門 D2湯手足（18）被捕5次（93九龍灣42C巴士，925屯門，理大，38大埔管有非工，928煽惑縱火）曾還押64日。

聽日裁決+判刑，佢講過送車想聽到大家唱天琦嘅 <十八>，講過近日唔開心想大家陪佢

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自關注組亦不代表其立場
另外以下為部分背景特殊手足，極需要大家支持
⭐️觀塘中午，李手足判四個月再提堂（大機會入返去還數）
⭐️觀塘上午，李手足係莫子聰仆街判‼️
⭐️粉嶺下午，非法集結判刑，係蘇文隆判‼️
⭐️屯門下午2手足裁決判刑，湯手足已認非法集結，有嘢想講

感謝

有時間希望大家可以去

P牌一日幾多個post？

一個

老友終於唔是膠post

好似唔會推得郁啲post

你想既留TG 我可以代你出post

返工未？

坐緊車

今晚西班牙

lm

收到

💯

柯煙了

pish

推

11000 @1.99

雖然我要返工去唔到，但我都希望手足全部無罪釋放!

抵死

?